【夢遺】公僕有野講

致各位gym撚同有諗法但活喺框架入面，唔敢行出嚟嘅紀律部隊：
發夢見到好多前線00後不但冇飯食（瘦到藤條咁款），仲要手無寸鐵隻身面對住一班唔會被檢控嘅拿正牌嘅爛仔同恃老賣老嘅廢老。每晚我都思考緊點解我哋會被逼迫到呢一個地步。入班時就已經背默過上百次：「為香港市民服務，務使香港成為安居樂業的地方。」但眼見宜家嘅形勢，好多人都對呢個理想拋諸腦後，拜托一人行前多一步，以你哋嘅能力去守護大家。

致各位有理想嘅香港人：
“No pain, no gain”，有價值嘅嘢從來都唔係垂手可得，而係要付出嚟換取。不如宜家問下自己：我到底付出咗啲咩？所付出嘅到底換取咗啲咩？烏克蘭人用性命同血液先可以守護住佢哋嘅地方；而我哋呢？付出時間到頭來只換來冷酷同暴力嘅回應。經歷和平運動多年，發現既有方式倒頭來令我哋失去更多。我哋係咪應該嘗試以更多嘅方式去爭取我哋嘅目標？
但首要做嘅係抹去大家嘅潔癖。去除認為必須以「可獲取最多民意」嘅行動方式先係必勝條件嘅想法。停止譴責前線嘅同伴，無論佢以咩野行動同形式去表達，因為我哋嘅目標只有一個。

大家出到嚟，同隔離嗰個傾多兩句，睇吓可以點用你哋嘅歌聲掌聲轉化為另一種更有用嘅力量，打出最有力嘅一拳，捍衛呢個地方。

我哋唔可以再無動於衷，因為已經沒有退路。

大家加油！

市民的公僕

阻你少少時間
我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

推

push

thank you!

公務員，係時候幫手啦

消防哥哥

叫你d手足拎埋啞鈴出黎健身啦

消防哥哥聽朝見呀

消防哥哥!!

PUSH

政府無道，革命有理

多謝你，希望你係框架內感化更加多其他人

消防哥哥
請保護現場d女義士

冇潔癖

Sir! thank you Sir!

大家公樸，可以有咁撚大分別

hi 師兄明天見

師兄加油，我同你一樣。612有發過夢出左去，雖然只係係安全既位置去觀察，但個心都係好痛好痛，但自己只係無能為力咁幫人搬下水 傳下物資，(始終自己係紀律部隊，有屋企有仔女唔可以走到最前)係急救站幫下手但自己都係咩都做唔到，今日見班廢老咁真係嬲撚到仆街，聽日點都要企出黎，

[支持圍爐] 成日話唔好圍爐，其實圍爐先啱

d3柴廢老更更屌

去除潔癖 講得好
下下話主流民意 你點樣去satisfy全部人呀?

香港人加油

消防大佬

你地真係正氣過班狗

多謝消防

多謝你哋

咁多位師兄 聽日準時fall in 加油！

多謝你 聽日見

gym撚加紀律部隊撚
巴打們加油

利申 非警犬

多謝你

叫遊行人早出

去除認為必須以「可獲取最多民意」嘅行動方式先係必勝條件嘅想法。

Damn right

見到post嘅師兄 大家要識做

盡自己能力 問心無愧就得啦師兄加油

唔好POST證喇, 呢到好多狗
自己小心

完全同意

多謝消防哥哥

禁錯左，正評先岩，你b?

感動
多謝你地

我愛樓主

消防哥哥你個名咁high嘅

多謝你

又一個消防哥哥

公墓員

想搞到人無咗份工咩

肯企出嚟已經足夠，多謝

係唔係公僕都好 明天見

得一兩個就唔好企到咁出啦
除非有成team人啦
始終香港人仲係對抗爭好有潔癖
衝少少已經比人講話暴力 強烈譴責咁

消防

大家早啲休息呀 養足精神聽日慶祝

有消防哥哥同行 聽日好放心

唔好意思阻一阻大家

[推爆] 守護戰友指南

聽日見 要話比香港人聽 u are not alone

明早我會出

多謝

師兄加油

要成team人一齊出先有效 暫時應該未有咁齊心

阿SIR

18叔?

認同 我地唔應該咁盡力去獲取更多人嘅認同

有D人唔認同你 你點做都唔會有用

控制到政權 佢地先會認同你

求下各位聽日出現
越多人 大家就越安全

多謝你地

加油

不

明天準時fall in

各位加油
即使我收緊幾百個投訴 都仍然會繼續發夢

天地有正氣

佩服

Respect

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

2016立法會選舉總投票人數都係二百萬人，反送中遊行嘅人如果全部出黎投票嘅話，足以完全改寫立法會！

p

師兄 平時都辛苦你哋喇 加油

近排確實好煩 比人mon鬼住

多謝咁多位消防員

我每日都係到幫人救人
但係我哋個政府就係咁逼死年青人
真係唏噓

如果你班兄弟出黎件事一家好唔同
我依家搏命推緊你個post

唔好意思借嗰位嚟

［緊急！］聽日係去金紫荊唔係愛丁堡啊！

冇錯 我只係想喚醒更多公僕
但其實每一位 都要加油 頂住！頂唔順就搵人傾吓 休息吓 再嚟過

辛苦喇 記緊要休息

香港人係有眼睇的
多謝你地

一條船呀大家，多謝你地

消防好波！

發夢有無人機進入金紫荊上空

師兄多謝你

聽早一齊灣仔金紫荊發夢

在火警或其他災難發生時保護人命及財產；
用以下方法協助任何看似需要迅速或立即接受醫療護理的人 ——
(i)確保該人的安全；
(ii)令該人復甦或維持其生命；
(iii)減少其痛苦或困擾；

消防多靚仔

今晚仲要返夜
好想去發夢 但無辦法
聽朝訓陣就會出去 明天見

想問 如果發現廢老三柴有去今日既集會，可唔可以寫鬼信話鳩佢政治唔中立 話佢去遊街

明天出黎賣血

老實講 好多公墓員支持反送中又點？ 有幾多真係肯罷工 出黎做d野？ 咪又係要出黎既義士做埋佢個份 之後求其一句支持拎光環 我屌啦 話我分化撚都係咁講 你班公墓員為個活動做過d咩？遊行？不了 罷工？不了
我唔否認有公墓員有出 但一定唔係多數
我真係最撚嬲就係呢班 一路奶住政府個袋一路叫人加油但自己咩春都唔柒做

多謝你呀

多謝你哋同時你哋都要小心唔好俾人mon到

求你真係出黎

好好休息，聽日收工出發

好多人已經唔記得咗公務員個英文名係Civil SERVANT

Push

兄弟爬山各有做啦，做得幾多得幾多，量力而為

You are not alone

點擺工，糧係市民出既，如果真係擺工，有起事上黎邊個做，有火邊個救，人命唔係最重要咩。
拎個病假有幾難，但點對得住d市民

你話罷工 我的確做唔到 個個人都有自己既難處 我發夢夢見到自己69 612 616 621 626 而家都仲係煲底 點解你會覺得公墓員就一定會咩都唔柒做呢 出黎果陣係咪要寫張紙貼係身話自己係公墓員？ 你自己既付出就係付出 人地既付出就唔係付出？

公墓員唔單止消防 坐office個班起係最多
基本上佢地集結拎一日sick leave 睇醫生就可以直連癱瘓政府 但佢地敢？
同班奸商一樣囉屌 坐享其成 坐住冷氣房上住連登f5打加油 食屎啦 同醫管局搵明星打氣有咩分別？

其實最重要係去除啲唔上連登或者睇新聞唔睇comment既人，呢啲人係佔大比數，好大部分係媽媽，佢地支持撤回逃犯條例，但完全接受唔到前線行動。
點樣先可以令到佢地唔再指責？好想知

消防同班狗真係咪撚拎黎比

推爆佢

又係飛機文 出就出唔需要拎太多光環

Btw 71見

有意義 有meaning

我唔係對住出左黎個班講 我都有提到有公墓員出黎

消防員好野

推推推推推

thank!
thank!

消防真係好正氣多謝你地

thanks!
thanks!

push!

推推推推推到最高

推起呢個貼

無限不停推

多謝你呀
好希望香港每個人都有一致諗法
香港人加油呀！！！
比d 正能量大家啦！！

推起佢

一齊推

你的確講得冇錯呀，眼見身邊好多年輕師兄 都口講支持，但身體力行就不了。但仲有一部分都真係會走出嚟支持。我呢個post嘅原意係想號召更多前者，踏出多一步，走出嚟作唔同程度嘅參與。

無意係呢到拎任何光環（老實講 我憑什麼？）。如果我做得唔足夠，非常抱歉。個人亦都覺得愧對所有比自己付出更多嘅人。一齊努力啦 兄弟爬山

老一輩消防大部份都係藍絲

快啲推

推推推

推 提醒聽日去遊行嘅咁多位

消防哥哥 你地保護啲女義士得喇
要衝 等我地衝 雖然係瘦到條柴 但我心不死 你地比人拉工到冇 我地唔怕

推呀推

繼續推

推推

push
push
push

型到

推push

Push push

想激勵下士氣姐

Push it with me

瞓唔著
見到依個post

喊咗
聽朝發夢準時見啦

Push 消防

唔好比較每人既付出 大家都係向住同一個目標就得 btw番工始終太多廢老係藍絲 呀sir 老總都係藍絲 有時食飯聽佢地係到屌 又要忍口真係幾辛苦

Fireman 👨‍🚒 number one

push
push
push
push

Push fireman is da best

Push push push

Pushhhhhhh push

Push it up

多謝你呀
一直都覺得消防員係香港最正氣嘅工作

push!!!!!!!!!

Push it push it

好型 多謝你地

pish

發夢去左金鐘 香港人出黎啦

Push it

消防哥哥！

重申多次啦。呢個post係想令更多未敢出嚟嘅師兄出嚟幫手，守護香港。 同埋想大家抹除啲潔癖。

並唔係要幫邊一個組織定單位拎光環，有更多更多嘅人比我哋付出多好多。要多謝嘅，用行動企出嚟，唔好比佢哋嘅付出白費！

不停推post嘅師兄，不如留一留力喇

5毛如果想係到玩分化嘅，可以早啲休息。

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

push
img]

CHING大家一齊努力

agger

一齊加油呀消防哥哥！

大家都加油

用圖推嗰位師兄
可唔可以唔好用圖
想追po9但睇得有啲辛苦

好撚振奮 聽朝見
利申 收工無耐 訓唔撚著

烏克蘭女女正嘛,成日都見人吹虛架啦, 血統純正係血汗換返來, 不過客觀上香港根本無需要走呢條路, 以柔制剛先正道，集會正解係雜燴,見外國既protest都係超歡樂跳舞打哂鼓咁。
公僕唔當值就企出來啦

利申150絲

有

我愛消防員

明天幫我做單擋

消防兄弟，respect

我愛香港係一個中性無立場句子

消防哥哥最正

大哥

我係呢一班人 我心底係唔想大家有事
唔係唔接受你地去衝

中肯
推

保護自己才有將來

如果係想為件事好 無言支持佢地就得
尊重出去爬山既兄弟 出得去既都預左

消防哥哥，如果你/伙記聽日會出黎，請幫忙照顧身邊/附近嘅女性，感謝你。

多謝加油！！！

大家唔好漏咗救護哥哥

消防佬好野!!!!

消防！

講得好

PUSH!!!

大家 Fall in la
去保護市民 定 慶祝觀禮都好
要人

國推

巴打出左去未

Sure 要出力嘅地方 我就會喺度

Push! 消防

消防真係紀律部隊入面最正氣
班毅進仔

消防又咪係偽進制 扮乜清高

咩部門

海
利申：借朋友ac

遊行仲有用，一定要去

海關加油

大家緊記
兄弟爬山各自努力
大家用咩方式都好 唔好分化

消防巴打點睇塊玻璃咁難拆？以你既專業經驗應該點拆先岩？

防爆玻璃

保護香港人

多謝你!